急~比老母發現在袋weed。應該點做

今日出門口之前roll完成包擺左係枱面。翻到黎見到打開曬心諗仆街喇之後即刻收翻埋佢。佢又冇乜反應冇出聲冇提起過。好得人驚應該點做

。。。

smoke返支J定定驚先

食完都失眠

拎去煲湯，話係中草藥，然後喺佢面前飲晒佢

有曬paper 係到點兜

巴打我琴日都係咁

點兜

我冇得兜佢哋一睇就知係weed
睇下佢地咩反應啦

如果你有食開煙咪話煙草黎貪得意試下捲煙試下

佢當冇事發生過咁

點返支再傳比佢

佢自己都有食煙。到時叫我畀佢試倆啖咪仆街

外國撚？

驚佢食完。唔知幾時醒

有食煙嘅人點都開通d，早排我喺fb share大麻合法化我媽都話好

本地

希望我啊媽都係咁啦巴打

咁咪算囉收返埋佢食返啖訓個教先 睇下佢地會唔會問
我就成ons食左1g到俾佢收左話毀滅佢雖然唔係好有舖癮但係都好心痛錢黎

一ons幾錢我整開500.3.5g

睇你娘親係點嘅人啦 我都係咁分享返其實weed冇害咁濟 但係都兩個嘈左兩個鐘

同佢有代溝

我新手買到就唔係咁靚一ons 2000到

戴返頭盔好喎。。。

其實你媽媽打開你包野係想R你d草咋
如果乜野都冇講, 一係你阿媽好冇所謂, 一係你阿媽都有食開
第三個可能係佢失望到極點

不過你可以同佢講大麻係健康過食煙飲酒